覺唔覺香港好似唔多宣傳今屆世界盃

因為俄佬攪？

華人本身都唔會點理體育

因為TVB無得播

因為無線專登唔提 , 連新聞都唔講